梁漢文咪一鳩樣

覺唔覺得佢同偷食安無分別?

偷邊個